蕭正楠宣布：黃翠如係我太太

成婚之前一刻才講到
難得你來通報才知道
往日共你追憶永遠是好
怎能預計似這般難共你同揩共老

你話只需肯做
差一剎與我拾回舊好

不甘心
尤其這新婚 就像玩犧牲
想過搶新娘 我差點講真

真心幾襯 雪雪雪都係一個好男人 一定好過洪狗條煙剷先

兩條友住華景仲成日偷偷摸摸咁

關仁

俾你呃咗個正皮

唔甘心呀

帽事嘅

唔覺得黃翠如好正，但以為佢係好有眼光既女仔，竟然會揀老蕭

翠如都係煙剷

仲係閪女人，扮哂聽到粗口會打冷震果隻

呢個比戇鳩蕭仲襯